iphone 7爆mon一問

跌爆咗iphone 7個mon
想問攞去apple整要幾耐同幾錢
有apple care冇plus

apple care唔係加百幾蚊就得啦咩

咁要整幾耐

點買care冇plus?

Sry應該話仲未過1年保養

推

咁大個人，連部電話都揸唔實

快既一幾個鐘 慢既一日

對唔住囉
裸開機，部iphone又[膳]手

最近整過，我夜晚6點拎去apple store，第二日下午4點拎得。我諗樓主你預最多等一日啦

咁耐

唔該巴打

有apple care 好似200幾

冇care $999

跌過，ip7裂左一條痕，無apple care
盛惠$999
但兩個鐘就拎得

佢有撚

跌完mon貼冇爆
Mon爆